{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094423?place[place_type]=GID&place[gid]=1094423&place[latitude]=37.6527811087&place[longitude]=127.3763015666&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 리버빈하우스펜션"
    },
    "text": "一山に位置するペンションでは洗面用具とタオルが提供され、歯ブラシは現在販売中のイベントにより別途購入する必要があります。 水上レジャーを楽しむときは、ライン水上レジャーから車で送迎サービスをご利用いただけます。 チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 バーベキューを楽しみたいときは、炭グリルをご利用いただけます。 2人基準では15,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンの費用が追加されます。 共用バーベキュー場の利用時間は午後4時から午後9時までで、当日炭の追加及び決済が可能です。 幼児を基準に客室利用時20,000ウォン(子供及び大人)または10,000ウォン(幼児)の追加料金が発生します。 最大人数を超えて利用することはできず、幼児は0歳から7歳未満で、児童および大人は7歳以上を意味します。 スパサービスはドゥガ、セザンヌ、モネの客室で利用可能で、利用可能時間は入室時間から夜11時までです。 全客室ではネットフリックスが利用でき、個人アカウントを利用して無料で利用できます。 また、無料Wi-Fiも提供されます。 ペットと一緒に利用することはできず、駐車は無料で可能で、消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器も設置されています。 利用可能な客室情報は、[スパ]ドガ_201号:基準2名/最大4名、[スパ]セザン_202号:基準2名/最大4名、[スパ]マネ_302号:基準2名/最大4名、モネ_301号:基準2名/最大4名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設で提供されるアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "洗面用具とタオルが提供され、歯ブラシは別途購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "水上レジャーを楽しむ際に利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "ライン水上レジャーから車で送迎サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ際に利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ際には炭グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場の利用時間は午後4時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児を基準に客室利用時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児を基準に客室利用時は20,000ウォン(子供及び大人)または10,000ウォン(幼児)の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スパサービスを利用できる客室はどれですか？",
            "answer": "スパサービスはドゥガ、セザンヌ、モネの客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室でネットフリックスと無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 376
    }
}